一人一個生得好似樣嘅藝人

The Rock 同 Dwayne Johnson
真係好似

錢七同錢家樂

庾澄慶同哈林

那英 劉嘉玲
何韻詩 盧巧音
小肥 C君
哈林 庾澄慶

森美同Otto

側田同羅定偉
李詩韻同李施嬅

許志安 道德徫

曾志偉 獎門人

最後

駁唔到

麥兜、麥太、麥嘜、菠蘿油王子

😨😨😨